Canon M6 配咩收音mic好？

同埋我有部GoPro
有冇啲咩mic可以兩部機都用到？
定係一定要分開兩款mic？

新手求指教，感謝感謝🙏🏻🙏🏻

gopro要adapter架
除非你去買特定嘅頭，機頂mic大多都係3.5mm插口
Gopro如果想上mic要買個兔籠先有冷靴位比你插
加埋加埋不如你用啲錢起買靚mic唔好投資起gopro到